藍絲：陳朱素華故意缺席學生搞港獨，手法極端，唔和諧，搞亂香港

全部告暴動罪啦屌